痴撚線 長沙灣有個新盤叫弦雅

個淫娃

快過豬肉

g

邊撚度係長沙灣
係正深水埗道友區

位置真係好差，要改善附近環境起馬十年

如果同老婆仔女住，真係唔好，點出入

買樓送泫雅實超額收票

舞女盤

根本深水埗道友公園門口
唔想同人講自己係深水埗區…可以叫南昌喎…
點撚樣長沙灣呀…不如話自己太子啦

淫雅

長沙灣？

韓國第一淫娃

官方話OK就OK

400萬唔洗
租比啲打壞後生 正

到底有幾痴漢先可以將自己日日j果條女改做樓盤名

長沙灣道141老雞都叫弦雅

想上

醫局街

而家殘左好多

落左唔知幾多次仔

oh oh oh oh oh oh
oh oh oh oh CHANGE

More

醫局街好多蝻 以前同學住附近夜晚唔會自己一個人返去

好想上弦雅

醫局街有間
診所雙重療效
好使好用的美沙酮
家家傳頌

道友肚痾
嘔吐消化不良
屎尿失禁
浪蕩街頭 露宿照痾
咁就要決定搬屋
搬出 通州奇趣街

呢度袛買！用嚟做毒品貨倉，拎落去就賣得，做埋南亞刀手宿舍又得，差佬唔會懷疑

認真！呢度真係好抵！

嘉亨灣

A : 1房 294‘
*🔥$566萬 對流窗則*
B : 1房 283’
*🔥 *$534.1 同區首選*
C開放式 206’
D 開放式 212’
*🔥418萬 9成按揭*
E 開放式 214‘
*🔥385.1萬 市區難求*

最大都係得一房

分分鐘行過比人打劫

The One

之前個agent係咁sell果邊既盤
好似叫愛海頌
又講到點樣係南昌
隔條緊路就同匯璽差一倍價錢
跟住行去睇下個位置
屌，根本完全係深水埗

本身都想望下
不過見到呢到d comment 即刻無哂興趣

可能個盤係佢條仔嘅呢 選址正確

道友加南亞。做鄰居。屌原來大媽區仲好

好想要

咩歌黎? 好熟口面

唔係對正通洲街公園喎，不過果幾條街好多南亞人癈品回收

樓下係回收舖、車房
鄰居係道友、拾荒者、南亞裔

前排去過個邊, 超多南亞裔
重有幾間剪髮店入面好明顯係老雞 估唔到香港重有呢啲野 CLS

其實點解可以叫長沙灣？
咁樣無違返商品說明條例？

定還是政府地圖果區真係叫長沙灣？

This is Cyberpunk

行政區係深水埗
美孚都係深水埗區

諗起若有若無啲新聞

新聞又報過樓下就係D道友同咸濕洗頭